\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\selectlanguage{polish}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}

\hypersetup{
	colorlinks=true,
  	linkcolor=black
}

\makeatletter
\newcommand\titleline{
\rule{\linewidth}{0.6mm}
}
\renewcommand\maketitle{
\begin{titlepage}
	\vspace*{2cm}
	\begin{center} \LARGE
		\titleline 
		\textsc{\@title}
		\titleline
	\end{center}
	\vspace*{10cm}
	\begin{flushright}
		\begin{minipage}{5cm}
			\small Autorzy: \\
			\emph{\@author}
		\end{minipage}
	\end{flushright}
	\vspace*{\stretch{6}}
	\begin{center}
		\@date
	\end{center}
		
\end{titlepage}
}
\makeatother


\title{Podręcznik użytkownika}
\author{Katarzyna Lasak \\ Andrzej Kaczmarczyk}
\date{2.01.2014}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\newpage

\section{Wstęp}
Dokument ten przedstawia kroki, które należy wykonać w celu realizacji
zadań będących wymaganiami funkcjonalnymi systemu opisanymi w dokumencie
wymagań. W dokumencie zastosowano następującą konwencję: przy każdym zadaniu w
nawiasie podany został użytkownik (bądź użytkownicy), który jest uprawniony do
wykonania tego zadania.

\section{Zadania związane z dokumentami}

\subsection{Dodanie dokumentu do systemu \emph{(kgp, kwp)}}
W celu dodania dokumentu do systemu należy na stronie dodawania dokumentów
wykonać następujące kroki: 
\begin{enumerate}
  \item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory, które ma
  posiadać nowy dokument.
  \item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych.
  \item Dodać załącznik naciskając przycisk \emph{Wybierz} i wybierając plik.
  \item Potwierdzić naciskając przycisk \emph{Dodaj dokument}.
\end{enumerate}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/AddDocumentPage}
	\caption{Dodawanie dokumentu}
\end{figure}

\subsection{Edycja dokumentu \emph{(kgp, kwp)}}
W celu edycji dokumentu należy wykonać 
następujące kroki:
\begin{itemize}
  \item Na stronie do wyszukiwania dokumentów wybrać dokument. W tym celu
  należy:
		\begin{enumerate}
  			\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
  			po których chcemy wyszukiwać dokumenty.
  			\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
  			które mają posiadać znalezione dokumenty.
  			\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
  			\item Nacisnąć przycisk \emph{Podgląd} w wierszu związanym z wybranym
  			dokumentem.
		\end{enumerate}
	\item Pojawi się okienko podglądu dokumentu. W tym okienku należy:
		\begin{enumerate}
		  \setcounter{enumi}{4}
		  \item Nacisnąć przycisk \emph{Edytuj}.
		\end{enumerate} 
		
	\item Pojawi się okienko edycji dokumentu. W zależności od tego, co chcemy
	zmienić w dokumencie możemy:
		\begin{enumerate}
		  \setcounter{enumi}{5}
		  \item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory, które
		  chcemy dodać do dokumentu.
		  \item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
  			które ma posiadać dokument.
  			\item  W panelu z wybranymi deskryptorami usunąć te deskryptory, których
  			dokument nie ma posiadać.
  			\item Zmienić załącznik naciskając przycisk \emph{Wybierz} i wybierając plik.
  			\item Potwierdzić zmiany naciskając przycisk \emph{Potwierdź}.
		\end{enumerate} 
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/DocumentsPage}
	\caption{Wybór dokumentu}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/PreviewDocumentWindowEdit}
	\caption{Otworzenie okienka do edycji}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/EditDocumentWindow}
	\caption{Edycja dokumentu}
\end{figure}

\subsection{Usuwanie dokumentu \emph{(kgp)}}
W celu usunięcia dokumentu należy wykonać 
następujące kroki:
\begin{itemize}
  \item Na stronie do wyszukiwania dokumentów wybrać dokument. W tym celu
  należy:
		\begin{enumerate}
  			\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
  			po których chcemy wyszukiwać dokumenty.
  			\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
  			które mają posiadać znalezione dokumenty.
  			\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
  			\item Nacisnąć przycisk \emph{Podgląd} w wierszu związanym z wybranym
  			dokumentem.
		\end{enumerate}
	\item Pojawi się okienko podglądu dokumentu. W tym okienku należy:
		\begin{enumerate}
		  \setcounter{enumi}{4}
		  \item Nacisnąć przycisk \emph{Usuń}. W okienku, które się pojawi należy
		  nacisnąć przycisk \emph{Potwierdź}.
		\end{enumerate} 
		
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/DocumentsPage}
	\caption{Wybór dokumentu}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/PreviewDocumentWindowDelete}
	\caption{Usunięcie dokumentu}
\end{figure}

\subsection{Podgląd dokumentu \emph{(kgp, kwp)}}
Aby podglądnąć dokument należy na stronie do wyszukiwania dokumentów wykonać 
następujące kroki:
\begin{enumerate}
	\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
	po których chcemy wyszukiwać dokumenty.
	\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
	które mają posiadać znalezione dokumenty.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Podgląd} w wierszu związanym z wybranym
	dokumentem.
\end{enumerate}
Po wykonaniu tych kroków pojawi się okno podglądu dokumentu.


\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/DocumentsPage}
	\caption{Wybór dokumentu}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/PreviewDocumentWindow}
	\caption{Podgląd dokumentu}
\end{figure}

\subsection{Wyszukiwanie dokumentów \emph{(kgp, kwp)}}
W celu wyszukania dokumentów spełniających zadane kryteria należy na stronie do
wyszukiwania dokumentów wykonać następujące kroki:
\begin{enumerate}
	\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
	po których chcemy wyszukiwać dokumenty.
	\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
	które mają posiadać znalezione dokumenty.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
\end{enumerate}
Po wykonaniu tych kroków pojawi się tabelka ze znalezionymi dokumentami.


\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/DocumentsPageSimple}
	\caption{Wyszukiwanie dokumentów}
\end{figure}

\section{Zadania związane z metadanymi}


\subsection{Dodawanie deskryptora \emph{(kgp)}}
W celu dodania deskryptora do systemu należy na stronie dodawania deskryptorów metadanych
wykonać następujące kroki: 
\begin{enumerate}
  \item Wpisać nazwę deskryptora do pola tekstowego.
  \item Wybrać typ wartości metadanej.
  \item W przypadku typu wyliczeniowego należy wprowadzić możliwe wartości
  metadanej. W tym celu należy wpisać wartość do pola tekstowego i potwierdzić
  przyciskiem \emph{Dodaj}. Po naciśnięciu przycisku wartość pojawi się w tabelce.
  \item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory, które ma
  posiadać nowy deskryptor.
  \item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych.
  \item Potwierdzić naciskając przycisk \emph{Dodaj metadaną}.
\end{enumerate}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/AddDescriptorPage}
	\caption{Dodawanie metadanej}
\end{figure}

\subsection{Edycja deskryptora \emph{(kgp)}}
W celu edycji deskryptora należy wykonać 
następujące kroki:
\begin{itemize}
  \item Na stronie do wyszukiwania deskryptorów należy:
		\begin{enumerate}
  			\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptor.
  			\item Nacisnąć przycisk \emph{Edytuj}.
  		\end{enumerate}
			\item Pojawi się okienko edycji deskryptora. W zależności od tego, co chcemy
			zmienić w deskryptorze możemy:
		\begin{enumerate}
		  \setcounter{enumi}{2}
		  \item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory, które
		  chcemy dodać do deskryptora.
		  \item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
  			które ma posiadać deskryptor.
  			\item  W panelu z wybranymi deskryptorami usunąć te deskryptory, których
  			deskryptor nie ma posiadać.
  			\item Potwierdzić zmiany naciskając przycisk \emph{Potwierdź}.
		\end{enumerate} 
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/DescriptorsPageEdit}
	\caption{Wybór deskryptora do edycji}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/EditDescriptorWindow}
	\caption{Edycja deskryptora}
\end{figure}

\subsection{Usunięcie deskryptora \emph{(kgp)}}
W celu usunięcia deskryptora należy na stronie do wyszukiwania
deskryptorów wykonać następujące kroki:
\begin{enumerate}
	\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptor.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Usuń}. W okienku, które się pojawi należy
		  nacisnąć przycisk \emph{Potwierdź}. 
\end{enumerate}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/DescriptorsPageDelete}
	\caption{Usuwanie deskryptora}
\end{figure}

\subsection{Grupowanie metadanych \emph{(kgp)}}
W systemie istnieją cztery główne grupy metadanych: \emph{Ogólne}, \emph{Mierniki},
\emph{Priorytety} i \emph{Inne}. Przy dodawaniu nowego deskryptora należy wybrać dla
niego kategorię (nie jest możliwe dodanie deskryptora bez kategorii). Dzięki
temu wszystkie deskryptory są pogrupowane. 

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/AddCategory}
	\caption{Dodanie deskryptora do grupy}
\end{figure}

\section{Zadania związane z raportami}

\subsection{Stworzenie raportu podsumowującego \emph{(kgp)}}
W celu stworzenia raportu należy na stronie tworzenia raportów
wykonać następujące kroki:
\begin{enumerate}
  \item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory, które ma
  posiadać nowy raport.
  \item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych.
  \item Potwierdzić naciskając przycisk \emph{Stwórz raport}. Przycisk ten jest
  wyszarzony, ponieważ tworzenie raportów nie zostało zaimplementowane.
\end{enumerate}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/CreateReportPage} 
	\caption{Tworzenie raportu}
\end{figure}

\subsection{Edycja raportu \emph{(kgp)}} 
Edycja raportu nie została zaimplementowana w aktualnej wersji systemu.

\subsection{Usuwanie raportu \emph{(kgp)}}
Usuwanie raportu nie zostało zaimplementowane w aktualnej wersji systemu.

\subsection{Podgląd raportu \emph{(kgp)}}
Aby podglądnąć raport należy na stronie do wyszukiwania raportów wykonać 
następujące kroki:
\begin{enumerate}
	\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
	po których chcemy wyszukiwać raporty.
	\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
	które mają posiadać znalezione raporty.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Podgląd} w wierszu związanym z wybranym
	raportem.
\end{enumerate}
Po wykonaniu tych kroków pojawi się okno podglądu raportu.


\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/ReportsPage}
	\caption{Wybór raportu}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/PreviewReportWindow}
	\caption{Podgląd raportu}
\end{figure}

\subsection{Wyszukiwanie raportów \emph{(kgp)}}
W celu wyszukania raportów spełniających zadane kryteria należy na stronie do
wyszukiwania raportów wykonać następujące kroki:
\begin{enumerate}
	\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
	po których chcemy wyszukiwać raporty.
	\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
	które mają posiadać znalezione raporty.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
\end{enumerate}
Po wykonaniu tych kroków pojawi się tabelka ze znalezionymi raportami. W
aktualnej wersji systemu dodany jest jeden przykładowy raport i nie jest możliwe
stworzenie nowego raportu. W związku z tym zawsze przy wyszukiwaniu znaleziony
zostaje ów przykładowy raport, nawet jeśli nie spełnia on kryteriów, po których
wyszukujemy.


\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/ReportsPageSimple}
	\caption{Wyszukiwanie raportów}
\end{figure}

\section{Zadania związane z analizami SWOT}

\subsection{Stworzenie analizy SWOT \emph{(kgp)}}
W celu stworzenia analizy SWOT należy na stronie tworzenia analiz
wykonać następujące kroki:
\begin{enumerate}
  \item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory, które ma
  posiadać nowa analiza.
  \item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych.
  \item Dodać czynniki przez naciśnięcie przycisku \emph{Dodaj czynnik} i w oknie,
  które się pojawi: 
  	\begin{enumerate} 
  		\item Wybrać typ czynnika (czy ma to być siła,
  		słabość, szansa czy zagrożenie).
  		\item Wprowadzić nazwę czynnika.
  		\item Potwierdzić przyciskiem \emph{Potwierdź}.
  	\end{enumerate}
  \item W polach, których wartości mają być różne od zera wprowadzić inną
  wartość liczbową.
  \item Przy polach, do których chcemy dodać załącznik należy najechać kursorem
  na szary kwadrat i wybrać opcję \emph{Dodaj załącznik}. Następnie w oknie, które się
  pojawi należy:
  \begin{enumerate}
    \item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
	po których chcemy wyszukiwać dokumenty.
	\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
	które mają posiadać znalezione dokumenty.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Wybierz} w wierszu związanym z wybranym dokumentem.
  \end{enumerate} 
  \item Potwierdzić naciskając przycisk \emph{Dodaj analizę}.
\end{enumerate}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/AddAnalysisPage}
	\caption{Tworzenie analizy SWOT}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{grafiki/AddFactorWindow}
	\caption{Dodawanie czynnika}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/ChooseDocumentWindow}
	\caption{Wybór załącznika}
\end{figure}

\subsection{Edycja analizy SWOT \emph{(kgp)}}
W celu edycji analizy należy wykonać 
następujące kroki:
\begin{itemize}
  \item Na stronie do wyszukiwania analiz wybrać analizę. W tym celu
  należy:
		\begin{enumerate}
  			\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
  			po których chcemy wyszukiwać analizy.
  			\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
  			które mają posiadać znalezione analizy.
  			\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
  			\item Nacisnąć przycisk \emph{Podgląd} w wierszu związanym z wybraną
  			analizą.
		\end{enumerate}
	\item Pojawi się okienko podglądu analizy. W tym okienku należy:
		\begin{enumerate}
		  \setcounter{enumi}{4}
		  \item Nacisnąć przycisk \emph{Edytuj}.
		\end{enumerate} 
		
	\item Pojawi się okienko edycji analizy. W zależności od tego, co chcemy
	zmienić w analizie możemy:
		\begin{enumerate}
		  \setcounter{enumi}{5}
		  \item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory, które
		  chcemy dodać do analizy.
		  \item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
  			które ma posiadać analiza.
  			\item  W panelu z wybranymi deskryptorami usunąć te deskryptory, których
  			analiza nie ma posiadać.
  			\item Dodać czynniki przez naciśnięcie przycisku \emph{Dodaj czynnik} i w oknie,
			  które się pojawi: 
			  	\begin{enumerate} 
			  		\item Wybrać tyu czynnika (czy ma to być siła,
			  		słabość, szansa czy zagrożenie).
			  		\item Wprowadzić nazwę czynnika.
			  		\item Potwierdzić przyciskiem \emph{Potwierdź}.
			  	\end{enumerate}
			  \item Wprowadzić wartości liczbowe w polach tabeli.
			  \item Przy polach, do których chcemy dodać załącznik lub przy których
			  chcemy zmienić załącznik należy najechać kursorem na szary kwadrat i wybrać
			  opcję \emph{Dodaj załącznik}. Następnie w oknie, które się pojawi należy:
			  \begin{enumerate}
			    \item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
				po których chcemy wyszukiwać dokumenty.
				\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
				które mają posiadać znalezione dokumenty.
				\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
				\item Nacisnąć przycisk \emph{Wybierz} w wierszu związanym z wybranym dokumentem.
			  \end{enumerate} 
  			\item Potwierdzić zmiany naciskając przycisk \emph{Potwierdź}.
		\end{enumerate} 
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/AnalysesPage}
	\caption{Wybór analizy}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/PreviewAnalysisWindowEdit}
	\caption{Otworzenie okienka do edycji}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering 
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/EditAnalysisWindow}
	\caption{Edycja analizy}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering 
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/EditAnalysisWindow2}
	\caption{Edycja analizy cd.}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{grafiki/AddFactorWindowEdit}
	\caption{Dodawanie czynnika}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/ChooseDocumentWindowEdit}
	\caption{Wybór załącznika}
\end{figure}

\subsection{Usuwanie analizy SWOT \emph{(kgp)}}
W celu usunięcia analizy należy wykonać następujące kroki:
\begin{itemize}
  \item Na stronie do wyszukiwania analiz wybrać analizę. W tym celu
  należy:
		\begin{enumerate}
  			\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
  			po których chcemy wyszukiwać analizy.
  			\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
  			które mają posiadać znalezione analizy.
  			\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
  			\item Nacisnąć przycisk \emph{Podgląd} w wierszu związanym z wybraną
  			analizą.
		\end{enumerate}
	\item Pojawi się okienko podglądu analizy. W tym okienku należy:
		\begin{enumerate}
		  \setcounter{enumi}{4}
		  \item Nacisnąć przycisk \emph{Usuń}. W okienku, które się pojawi należy
		  nacisnąć przycisk \emph{Potwierdź}.
		\end{enumerate} 
		
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/AnalysesPage}
	\caption{Wybór analizy}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/PreviewAnalysisWindowDelete}
	\caption{Usunięcie analizy}
\end{figure}

\subsection{Podgląd analizy SWOT \emph{(kgp)}}
Aby podglądnąć analizę należy wykonać 
następujące kroki:
\begin{itemize}
  \item Na stronie do wyszukiwania analiz wybrać analizę. W tym celu
  należy:
  \begin{enumerate}
		\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
		po których chcemy wyszukiwać analizy.
		\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
		które mają posiadać znalezione analizy.
		\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
		\item Nacisnąć przycisk \emph{Podgląd} w wierszu związanym z wybraną
		analizą.
	\end{enumerate}
	\item W okienku podglądu analizy, które pojawi się po wykonaniu powyższych
	kroków można podglądnąć dokumenty związane z poszczególnymi polami tabeli. W
	tym celu należy:
	\begin{enumerate}
	  \setcounter{enumi}{4}
	  \item Najechać kursorem na ciemnoszary kwadrat (pola posiadające jasnoszare kwadraty
	  nie mają dołączonych załączników) i wybrać opcję \emph{Zobacz
	  załącznik}.
	  Po wybraniu tej opcji pojawi się okno podglądu załącznika.
	\end{enumerate}
\end{itemize}


\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/AnalysesPage}
	\caption{Wybór analizy}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/PreviewAnalysisWindow}
	\caption{Podgląd analizy}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{grafiki/PreviewAddedDocumentWindow}
	\caption{Podgląd załącznika}
\end{figure}

\subsection{Wyszukiwanie analiz SWOT \emph{(kgp)}}
W celu wyszukania analiz spełniających zadane kryteria należy na stronie do
wyszukiwania analiz wykonać następujące kroki:
\begin{enumerate}
	\item W panelu do wyboru deskryptorów metadanych wybrać deskryptory,
	po których chcemy wyszukiwać analizy.
	\item W panelu z wybranymi deskryptorami wprowadzić wartości metadanych,
	które mają posiadać znalezione analizy.
	\item Nacisnąć przycisk \emph{Szukaj}.
\end{enumerate}
Po wykonaniu tych kroków pojawi się tabelka ze znalezionymi analizami.


\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.33]{grafiki/AnalysesPageSimple}
	\caption{Wyszukiwanie analiz}
\end{figure}

\section{Słownik}
\begin{itemize}
  \item Deskryptor metadanej - struktura przechowująca niezmienne własności
  metadanej.
  \item Metadana - deskryptor metadanej + wartość metadanej.
\end{itemize}



\end{document}
